點睇fsr

依幾日係度妹下妹下

未己名前買, 改名後己放. 改完名即係炒完.

本身10憶市值好抵 依家一睇變40幾憶唔考慮

妹左幾日都仲係咁

2022先有車 就唔好博住

終於起飛

細聲d

靜啦好唔好